【真．NMB48】討論區2:彩姐畢業單-僕以外の誰か

16th Single - 「僕以外の誰か」將於12月28日發售！

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

NMB48是一個由秋元康擔任製作人，以日本近畿地方為主要活動中心的女性偶像團體。2010年創立的NMB48是繼SKE48之後，第二個根據AKB48的概念而創立的地方性姊妹團體，主要的幕後營運業者是以大阪為主要根據地的娛樂經濟公司吉本興業旗下的合資企業——京樂吉本（KYORAKU吉本.ホールディングス）。

NMB48的團體名稱源自位於大阪南區的鬧區難波（其羅馬拼音為「NAMBA」），大部分的成員都出身自近畿與中國地方一帶的縣分。 承蒙NHK錯愛,三年連續獲邀請出場年末的NHK紅白歌合戰。

15th Single - 「僕はいない」已於8月3日發售！

通常盤 Type-A

通常盤 Type-B

通常盤 Type-C

通常盤 Type-D

劇場盤

【MV】僕以外の誰か(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】僕はいない(Short ver.) / NMB48[公式]

【MV】今ならば(Short ver.) / さやみるきー

【MV】空から愛が降って来る(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】最後の五尺玉 (Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】妄想マシーン3号機 (Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

簡易抽握手會or大寫真 步驟 by Nagisayaka

step 1: 有日本地址 (e.g. 轉運/日本朋友)
step 2: 劇場盤抽選開始,選擇自己想握既mb/影既team
step 3: submit (submit左就冇得改)
step 4: 抽完有結果,中選同落選都會有email話你知 (迷路同彩就基本上一輪就滿)
step 4.1: 第一輪通常會用黎抽晒大top先,之後再抽冇咁易爆部既mb
step 4.2: 通常出碟之前會有幾輪抽選,完左會一次過寄比你
step 5: 比錢
step 6: 等收碟,握手/影相卷會一齊寄比你
step 7: 轉運收到後睇下自己仲有冇野買,冇就寄返香港
step 8: 收貨
step 9: 帶埋d卷去日本參加握手/影相會
step 10: 渡過愉快既一日

成員表:

Team N

Team M

Team BII

ドラフト研究生

五期研究生

薮下柊 18歲 大個女

留個名先

生日快樂🎊🎂🎉

嚟緊真係除左miru同彩plus，無咩邊個岩
一個有實績,一個有潛力有未來

劉明
btw個標題算唔算誤導

留名

算ga,
不過有人開就算？

LM
覺得係彩從C畢業, 個C位咪掟出黎你地爭

其實楓子成績都算唔錯ga
miru當然有明顯的成績
但楓子就穩打穩紮

個template要改啦?
btw lm

引人留意下

新飯留名

最起碼ＴＥＡＭ圖好快要轉...

最好係啦

lm

咁快開到2

唔好俾佢停

新屎坑掛

柊

呢樣真 我諗彩其實都想咁做好耐
可惜上次唔爭氣

諗返起其實今次個c 位其實係暑假個con 賣唔晒飛先至俾左阿彩。

係啊，所以冇野好講今次，營運咁交左個波俾fan

16 首單曲 center 來講，如果無記錯

彩 10.5 次
迷路 2次
菜嬸 1.5次
008 1次
白間 0.5 次
楓子 0.5 次

認真平心而論我自己都最中意らしくない
呢次改革真係好成功 可惜之後又冇左回事

らしくない真係
仲要賣得好呢

556同557

越賣越差

咁做唔大個餅可以點

off shot都冇表情

Lm

mk行為

新人留名

なぎっしゅー

りなっち果兩粒毛毛波好得意

好正

留意到新mvうーか半個鏡頭都冇

仲慘過なぎしゅう，水都冇得玩

今集又係講こじりん

仲有みおん

舉中指

俾個標題嚇親

咦有人中計啦喎

新po留名

山本，山本，白間

好痛

好清純

引戰圖？

似返個學生妹

小山本好大塊面

冇計，all back冇頭髮遮
btw白間

好想錫佢面珠登

有帶ベレー帽係幾得意既

咁都諗到引戰, 係好勇鬥狠定玻璃心呢

小妹妹

大姐姐正d

ｙ ｎｏｔ ｂｏｔｈ

あいり誕生日おめでとう🎂

同佢瘋狂講英文

佢ｄ英文真是世界級正

最後都忍唔住試下訂一個月あーやん睇下

阿欣

彩PLUS

家陣期待緊收第一封

有未？

呢啲圖重點係後面係邊個

吉田朱里

訓到死豬咁

點解你地quote完d 會變左

test

未, 佢好似唔係日日有
每個月拉均勉強每日有一封

係變哂

佢d モバメ好睇啊

點好法？

一來佢算你NMB入面sd得最密
仲多圖, 仲不時會講d twitter 唔講得既野

尤其係有時D 長文
好易中計

到ゆーり啦今次

又見到あーやん啦

唔知菜妹幾時可以升格

次次都唔同C

好想聽夢莉唱歌

呢個真係要d時間

佢就真係汶啦

幾好啊Miru , 夢莉，彩plus ,個個都係值得俾C位

最近每次係電視、雜誌、甚至琴日先出嘅PV見到彩plus
就會覺得菜妹會葡萄到喊

當初將彩plus壽壽塑造成勁敵關係
宜家

ゆーりセンター ver.

一開頭係贏佢d 既，家陣愈拋愈遠啦
冇得追啦

阿欣又真係每樣野都超晒班既

點解叫人呀欣？

a-yan
上個post唔知邊個講
阿欣通常都係靚女 好match

現充識得條靚女叫呀欣？

呢位巴打就有眼光啦

大美人xx欣

さららん delete晒ig嘅相

又搞咩啊

仲要unfollow哂

你漏左惠親

果個就真係因爲要走啦

計埋佢麵係果類就大鑊啦
唱完就走

就算佢要嗌走我都冇符
高三係人生叉差點黎

走先有c做

邊度有咁多c位..

夢莉走我唔願做人了

搞到我心思思想訂

訂咩???
mobile mail???
gogogo

Be a man, do the right thing

高三真係唔易過

要入選拔已經咁難
仲要企c位

呢個制度實在太殘酷

Insuna快d教人訂啦

唔係可以點

我覺得夢荊有D緊張
頭先個演出

每次都覺得頭果段solo好易走音

白間個頭set到成個阿嬸咁

希望唔好引到嬸控

好難得有センター、係緊張d 既

迷路都無走過，唔駛驚喎

最大機會走音就係山本彩
老是常犯錯

SHOWROOM公式 ‏@SHOWROOM_jp
明日12/6（火）21:20〜 特別番組【NMB48 16thシングル「僕以外の誰か」発売記念SP!】配信決定！😊💞
#NMB48 から #磯佳奈江 #上西恵 #須藤凜々花 #村瀬紗英 が出演🙋
視聴はこちらから👇👇👇

我以為有得睇彩媽媽攬女兒，點知無呢part 既

好多手足推人落坑

又可以掟哂d星星出去

唔差在啦, 訂多幾個

其實好抵
每個mb每日都係10yen多少少

食少個m記都夠有突啦真係

傲嬌

眼袋越黎越大

總係有濃濃既柒味

有幾可走呀佢

好撚柒

你睇番d live, 10次出事9次都你佢

KILL ME
JUST KILL ME

咁佢唱得多姐(好似係)

有無咁誇呀

ニット帽

最尾果張個髮型都

尤其唱國歌
成日都唔夠氣咁

彩姐係唱得唔穩定
但係未致於10次有9次走音掛

唔係話佢10次唱9次走音
只係10次走音9次係佢包辦組

幾時有呀
真係唔覺喎

不過第二張影到佢好老

係成熟女人味

咁除左佢 仲有邊個成日有得solo???
其他人個個大合唱 走音都冇人知啦

好可愛呀好可愛呀

扁咀

你又冇錯既
唱多錯多囉

槍打出頭鳥

mirumiru

當大家聽完なぎさ唱歌就冇人覺得走音係咪問題

例如蟲詩

無錯

仲有通常難唱果d位俾晒佢唱

吉本搵個十次有九次走音既去出solo album 咁得意

Nagisa唱蟲詩呢D叫穩定

之前幾次公演最尾國歌都有fail

因為知有人會買

スーパーロングストレート

冇錯，係仙氣

Nagisa 的唱功真是

走音彩好靚

都係個位巴打講得岩
走音彩今日一開口あさ又走音

佢好正

紙飛機點解會係C/W?

明明係曲奇之後最重要既一首歌

阿彩起碼有首代表作

點姐,買左モバメ未姐
由頭先開始講到家陣已經3封啦喎

因為彩姐係垃圾團囉
本家呢d高檔野 點睇得我地上眼

申請方法簡單 有信用卡就得
呢度好多巴打願意提供教學

咁求下教學先

問Insuna
呢到D會然玩到モバメ都係因為佢

垃圾團既走音彩，第一次做c 就將一首C/W 唱到大hit。

其實件事好勵志

因為首主打讓左俾南總卒歌

大家都是垃圾48,不要分那麼細吧

家陣冇pm sd

韋碧克巴打有冇高登account

要返高登

要益番d流量俾佢

有
id 153010

彩姐又貼夢莉

終於收到あーやん第一封メール啦

等我一陣 食埋野先

我sd 左pm, 你去check下啦

麻煩哂
已收到，聽日搞搞佢

早D搞啦, 岩岩收到あーやん封メール,話係今日2通目
好有蝕左既感覺

傻西瓜

突然間覺得自己造福人群

佢地真係多得你唔少啊

安定車禍現場
等緊吉本出逆上隻公演買蟲詩同愛の色

祝我生日快樂

有mail睇下真係好正

成日send mail 黎釣你

NMB救世主

Happy Birthday to me

某會然又改左名

人盡可夫

痴線婆唔痴線係幾靚女既

老女人生日快樂

なる個喊驚樣好有趣

彩彩

呢個組合

有咩問題

古賀 、タイキック！

型

睇嚟彩加好快高過彩姐 彩姐真係好細粒

彩姐得個15x, 做開運動既應該好易過到

睇一場少一場

【アイドルメイク】NMB48 16th 僕以外の誰か メイク紹介♡秋冬のトレンドも取り入れてみたよ！赤メイク♡プチプラ多め！

拉埋隻碟一齊SELL喎今次

真係好似幾時都望住我咁

佢望カメラ真係世界級

吉朱

傻瓜

好得意啊呢張

M メドレー真係睇到
但真係辛苦こじりん要記咁多

麗來去左大陸

新N pv 又係彩自己一個solo 分開拍咁款
btw なる都有大頭

山本彩作曲、日下このみ排舞
繼續自己包辦哂D 幕後啦

M 又玩SHESHE

岩岩買咗あーやん個mail lu

M呢首真心

btw nagisa係咪連半個C都冇埋

ムラセンス

3首都係wセンター

呢個pv嚟？

大家最想睇既さえぴぃ捉人著衫

M好明顯係みる単独センター啦

屌

入左nmb mobile坑番唔到轉頭

上緊堂未睇

劇盤

PV有無link呀

【MV】 孤独ギター(Short ver.) / NMB48 team N[公式]

【MV】恋は災難(Short ver.) / NMB48 team M[公式]

【MV】Let it snow !(Short ver.) / NMB48 team BII[公式]

澳洲，好像係

short ver. 頂住先啦
夜d等人upload 番SR 可以去睇低清FULL VER

Team bii 好正！
最驚喜係明石，好突出

我梓竟然都有1/8個頭

白間

Team歌係咪跟返新team
完全搵唔到りなっち

到後半先到佢出
short ver. 未到佢

B2個MV同歌都幾好

I see
ムラセンス幾正

ベレー帽

好似綜藝咁好正

買成set

好有驚喜的mv

屌
Mon 都奶溶作啊

買碟斷set計是常識吧

我諗起bingo 果個乸型

賣點係wink

未試過睇mv睇得咁開心

唔識 邊個黎

想入哂咁多隻
2月先買

嗚呀

呢個

屌你正啊喂

因為都係舉牌？

都係指指點點對d 衫，之後話人唔得

あーやん已經俾人捉去影SEXY相
仲係中學生咋喎佢

頂唔順呢個人

初試性感

救命呀

入得黎都要影

相呢

痴線

都叫左你買モバメ啦

好彩未係水著, 只係大碼裇衫

屌呀
我諗遲下有得睇啩

佢今次都多鏡頭

0違和感啊佢咁著

なっつ助手好正呀

show同bingo都係垃圾
仲要播個d假笑聲 好似返左古代咁

痴線，已經ソロ表紙

咁快上armsmagazine

佢呢個look吸引左好多

莫非係銀鏡控

呃到下人

睇ゆきつん影全身果兩張就汶D啦

咁睇幾正, 件衫又

咁睇就有D 大嬸味

ゆきつん有時都影得好L差下

しおん唔痴線真是呃得下人ga

乘勢上呀！

照妖鏡

唉屌

夠啦

大牌就有櫈坐, 其他就冇lu

ゆーり呢, さえぴぃ呢

特別待遇

ゆーり出得多唔多mail
さえぴい諗諗先

啦,後半part 啊
濛就濛左d, 頂住檔先啦

ゆーり就真係睇佢心情
時多時少,但圖片搭救

等我仲奇怪Team歌做乜係nagisa同吉朱 原來已經係用組閣後陣容

NMBモバメまとめ

教育仲諗咩

禾條女真係世界級

檢點d啦

Miru都冇 收皮啦

買啦買啦

今次3team pv 都唔差

someone is watch you

變身完個look正到痴線

靜啦
你有咩宜家

由鄰家少女變左變左

原來係50步笑百步

係我就唔忍啦，就買左俾佢睇啦

我先買為敬

billy仔教我買

制服ツインテール

轉左style 咁喎

未變身個look好像啱佢多ｄ喎

LJK

假象黎

塊面係圓形

好想ynn24時間tv有いそさらtv睇

諗起いそ瘋狂俾さら踢就

慢慢等佢擠牙膏咁擠d節目名出嚟

睇真果1/8個位唔差添啊
睇番隔離d 人，正常應該係肥柊啊果個位

猜贏左扮星

佢真係YNN專用玩具

新單鏡頭梓仲多過柊
丫唔係 係根本冇鏡頭

Team N PV 咪有鏡頭

人靠衣裝

少咗朕寒酸味

如果真係さえぴぃ 諗既就正

新post留名

あんちゅ黎

小豆

我諗都係一大堆sponsor衫俾紗英P揀

都冇話真係佢諗服裝

著左件衫就唔認得啊

好想買個鎖匙扣啊

プリント部分は、太陽や蛍光灯の光を吸収し、暗闇でぼんやりと光るインクを使用しております。

屌你, 仲要蛍光啊個PRINT
好撚正啊屌

又黎

每年都出

件衫令人好不安

夜晚仲曉發光啊屌

算好啦 隻人形鎖匙扣唔係用真樣

正左好多嘛

如果用番真果個樣就仲正

女子力 up

平時あんちゅ太過大細路

仲未有彩plusモバメ

早買早享受

屌罅星

有人升就有人跌都冇計
一定有人歡有人愁

做咩啊

咩人先夠膽著呢件衫

邊件

死光頭佬，自己d goods 就咁俾心機

AKIRA先生

生誕祭落左

Hello

仲有下年既

好難講
君不見白間美瑠......

不要說了

等左兩個月想抽都冇得抽

卒業公演暨生誕祭

人哋唔想同你慶祝生日

thanks for your info.

又有得睇我梓c

做咩呀佢地

向超級月亮求運

咪呀屌

烏鴉口

D人真係俾ももか嚇撚死

痴撚線, 冇啦啦有首SOLO, 仲有埋PV

媽啊

成個牛郎咁

真係嚇死

三田

再嚟一下逆推倒

好期待之後live 睇花爺點solo首歌

吉本真係好難觸摸

由single 歌到特典都主打只有NMB先做到既野

【MV】プライオリティー(Short ver.) / NMB48 木下百花[公式]

睇後面跳舞果班

focus咗去左右兩邊嘅モカゆず

唔怪得今日公演又冇miru

白間美瑠嘅一姐之路好漫長
先係008、又有彩plus
宜家仲黎個花爺

呢個異類嚟，冇得計

上單008，今單花爺
下單仲唔係烏冬？！

我諗個mv都係花爺R返嚟

PV 都拍埋真係痴線

去左FNS歌謡祭

好撚型

ゆず好正呀
然後花爺真是好高攻

呀婆look

連你都轉口味

佢真係中意阿婆 一路如此

花爺solo好正呀

媽好痛呀

你咪笑丫，到時你過到去見佢你都會係咁嘅樣嫁

you竟然是個boy

邊及你

婆同嬸邊個老ｄ

統稱 老女人

握手每張其實有幾多秒???
8???

少女唔鋤愛阿婆

山田婆婆最老

Mk梓呢兩張好似無咁mk

あいり個頭做咩？

mk梓個樣好似大個左

係，至少nmb 係

真係髮型問題

好似果d跳舞gp既人咁

哇 屌，嚇到鳩都縮

真牛郎

髮型影響好大
りなっち無前陰都成熟好多

同大姐姐出街要扮大個d

尤其bii pv 果隻91分，更加大個

又中晒 即係代表有排都完賣唔到

係咁架啦
仲係單位數再販姐，慢慢嚟

あずさ又去R人請飯食

mk妹真係好識tum人
呃完餐飯識得出返條tweet歌頌

Well done 啊
我多謝佢架

哂你冷

靚

好正
雖然彈錯晒

世界級

標個尾會

終於唱センター位啦今日

如果小人會長啲

係推得冇咁強硬姐其實

唔好話冇啦

新單team version
好似有人轉圈轉早左
唔知有冇睇錯 西__七__跳雷娘個part

抽下先 想再睇

有錯漏都唔出奇，轉頭入去俾人照肺

頭先睇多次呢個MV
真係不得了

miru

第二張到底係咩玩法

真係好鬼咸濕佢d圖

我發現20號要係香港 抽到都去唔到

抽左就去到

事在人為既姐

毛穴まで見えるらしい、、

好想睇佢又自己剪髮

你有矛4K電視先

有
奧運個排唔小心踢左部電視落地 換左新
不過都冇用 我地睇既source一定唔係4k

矛得睇肥柊個毛穴

大個女既佢

明明冇野都要加隻公仔

無料扮4條

差唔多時間坐定定睇あーやん SR

還好啦

扮哂野，等我教訓佢

15分鐘就完左
會唔會太快

大top時間係寶貴d

完左啦屌
岩岩有野做，仲諗住做埋先睇

同埋好明顯真係仲未識講野
15分鐘都係咁求救想搵人幫拖

下次請早啦

跟柚仔學下嘢啦

柚仔真是幾有趣
見佢扮下彈下結他，係幾得意既

佢就真係唔識怕醜,爭住講
但話哂あーやん都係入左嚟半年姐, 慢慢嚟

真係好talk得，SR無deadair咁濟
成個DJ咁

識自己講自己笑已經冇得輸

望到真係嚇一嚇

溶妝中

屌
我今日本新已經好有不詳預感

大波柊畢業

大悲報

見到上西今日去bii公演
已經覺得怪怪
點知咁都估中
好想死呀

I know that feel, bro

真係大撚鑊

乜玩d 咁既野

No

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

完全無跡象

咁撚突然

果頭調完d 人, 果頭就走, 真係難搞

仲要係柊...點會估到

所以話要走真係唔使咩暗示
突然嚟一下就KO哂

真係唔知講咩好...
唉

唔通真係聽左miruki 講,想要有C 就只有畢業先有

我都即刻諗起呢件事

高三真係好恐怖

望就咁望 當佢真係捱到下集碟出

起碼拖多三幾個月掛應該

自己比較鍾意既member忽然話畢業個下既感覺真係唔太好受

抽渣手....抽渣手...

見到都驚啊呢d 生誕講卒業

可能未必留到6月2shot......

6月真係汶汶地啊 ,半年

真係抽離啲好
如果係自己首推嗌卒業真係唔知會 幾耐......

唔係咁易啊, 葉師傅

我對好多個印象都唔錯，所以...

冇推但係估唔到佢咁快畢業

淨係見到個人名同卒業,兩個字放埋一齊, 我已經驚到瀨屎啊大佬

唔好咁

教育，你仲有miru丫

想死呀
2016 bii走左咁多個

唔好講

六爺,呢個時候仲拉多個落水

⋯⋯sor

最傷心係佢

係真係好撚恐怖既事嚟

我覺得需要搵個地方抖翻3，5日，完全唔好睇呢啲消息會好過啲

屌
why

本來想同佢咁樣影張2 shot.....

幾時變左看板娘

太突然啦

人人都會經歷過

繼續講埋先
頭先話見到上西去公演有預感
跟住見到nagisa讀信第一句就喊已經好撚驚
到肥柊講野 一開始就多謝全世界 我已經想熄電腦
點解個天要咁對我

人地話佢係就係啦

YNN
應該會搞番d 野俾佢啦

深潛幾日啦去

以後會學下抽離啲

唯一希望係佢2月未走

咁易控制咩

呢種痛，真係入心入肺

過埋d 櫻花季節，唱埋首畢業既櫻歌先走啦

>推 saiter6024: 新聞稿是說海外留學

芸能界を引退する。

nagishu...

姐係又係生離死別架啦

抖兩日先

怪不得封面真係冇佢份啦

成個post好藍

應該都係去英國啦

讀college

唔好咁
btw有心理準備，但都好怕。

巴打請振作
...

首推

me2

はーこ之後

點解d人話夢莉都好危

去外國直接追佢

呢個我都覺高危
真係好L驚

佢肯我一定年年去搵佢

gogogo

去邊先

年齡近,佢自己又不時講起
仲要見同期走,可能又搞到佢會諗

去溝佢啦 扮唔識48g

難過登天

英/new zealand

我都好驚yurri 卒 有機會真係要見左先

去東京追渡辺美先

ace走top又走 好有執粒味道

唉
無心機貼

連你都咁⋯⋯

咁渡辺梨交俾我

not now, bro....not now...

咁冇行

好彩我一早入贅左白間家

你。死。火。喇

dd

硬係覺得好多人都危危地

下年就報去東大讀master

not a good time for joke

執笠

唔怪得叫你係新team唔好輸比008 你冇正面答我啦

唔咁做⋯⋯我又忍唔住嫁喇

海外留學係咪去泰國

靜啦

原來一年前已經同你講左
你唔當真啫

呢本咩雜誌

2015bubka10月

說好的nmb未來呢

thx

好期待20號白間生誕祭宣佈畢業

咁樣有咩為呢

屌你講呢d

點解要咁口臭？

唔好話我烏鴉口
真係唔係冇機會

因為佢自己都成日講。。。

返屋企做大小姐唔好咩

miru同肥柊都係有錢人
真係可以話走就走

咪呀

sorry

彩plus一黎就2號位加同彩姐雙人封
細果d覺得灰都正常
雖然彩plus真係有料到

退出好好計劃人生更加好,
就係佢有錢屋企對佢壓力更大
你睇Miru近一年對個C位差啲想出手搶
斷估佢唔做出成績屋企唔俾佢再玩了
今次佢仲見到自己有既營運可以一下就攞走

卒啦
一個二個都去卒啦

若果miru真係喺生誕講⋯⋯

世界末日

book定位去ifc先

收到wind教育上咗去吹風

約左Insuna

一齊去

等埋，而家上嚟

我手都無握過就走
我都要去ifc

實等埋你嘅

我都未握過唉

見都未見過

就快見唔到你既笑容

見到柊開始覆MB

呢個偽蘿莉21歲啦

屌 做乜都分唔到心

down到依家

振作呀各位巴打

自虐
睇肥柊喊

乜都唔想睇

高3呀哈哈哈哈
好想跳樓呀哈哈哈哈
3期呀哈哈哈哈

呢3個月推果d走哂咁濟呀哈哈哈哈

泰你老母呀

由佢哋喊下喇

我決定唔入去睇

呢張都唔好click入去睇
Insuna更加唔好

柊宜家仲覆緊twitter

請振作

我想訓覺

訓吧

訓

飯得太遲 去得太遲

我真係表受唔到

瞓喇

好鐘意呢張

見到你咁，好心酸

陰公...

但又真係安慰唔到⋯⋯就好似同女朋友分手咁。

假相柊

嘩，你仲未瞓

係
唉 其實自己心情都好Down

加一喇

君が教えてくれた

有握過次都唔算遲既

咁多人瞓唔到？

幾時都話要見就襯早

我都好少post 其他gp 既野, 但らふたん 之前呢段野係真係有佢道理

有冇翻譯

咁早開SR啊あんちゅ

其實都係叫你想見就要快, 唔好等後悔
最好去到夠, 去到一個地步,就算之後冇得再見都可以既地步

柊嘅牙肉

一起身又喊到仆街

希望留多幾個月

南半球一月係暑假
可能2月就要開學

屌 唔記得左紐西蘭2月尾3月就開學
不過佢應該要讀英文班

柊咁嘅性格鬼仔一定鐘意
molamola

準備好睇柊企C嘅僕はいない

日本卒業式係3月尾
正常應該會留埋卒業式先走

望就咁望

大家咁話

點估到會撈得咁好果時走 太可惜啦

準備錢買卒業生寫

唉 窮學生 邊有咁多錢

008心口

彩呢個演出真心高質

16:00 YTV｢発見!仰天!!プレミアもん!!! 土曜はダメよ!｣ 白間・薮下・中野

平伏唔到心情

尋日講，邊有咁快啊

突然畢業
好撚傷

當日一唱完呢part

網上一致好評

008

又煮野，ここちゃん應該走唔甩啦掛

今晚推完開新post啦

再冇得睇佢傻笑

黑髮

幫推 唉

點估到 咁意外

迷路個長假幾時先放完

撞車版香蕉

正

呢輯相邊本雜誌

左右都

三姐妹冇鳥

仲有年半

硬係覺得佢以前靚啲

有排等

不過我估下次見佢上台應該係彩畢業con

說好的新team呢

咁多年都係咁可愛

有排，同我去蜜月

好鍾意你個小朋友笑容

お姉さん

me笑唔出

六爺威，六爺勁
六爺好野

屌d日本仔真係好煩
帶隻戒指都要嘈
就算真係有男朋友又點 上唔到位咪拍下拖囉 唔係咁多時間有咩做

去拍拖啦

係咁架啦
咁岩同人去同一個地方都可以屈到佢係大眾肉便器

帶呢隻手指代表結左婚呀傻鳩日本仔

毒撚係屋企冇野做就係FF埋呢d 野

啱啊，你當我浪得虛名嫁？你邊位啊

幫推

我呢d小人何足掛齒呢
浪得虛名呢 d ，網名嚟既姐

[mobame]
Miru真係似就頂唔順要走

有冇得貼出黎
冇訂到

其實好驚有連鎖反應
本身因為呢件事 覺得miru ゆーり うーか都即變高危
跟住連あいり都係blog咁講

繼續訓覺

あいり都是咁？！

可能我太敏感
佢係blog話新team冇乜fd子
連柊都走埋

（講下咪嬲）若果miru真係生誕話走⋯⋯

呢度好多人會屌你應該

講下啫，我自己都好怕
千萬唔好再有人走

いやぁ

3期生やっぱり減りますなぁ。

いやいやぁ
1日経っても信じられんわぁあ。

我屌睇完呢句d眼淚停唔撚到

係都要整喊人

鐘意白間支持佢走 營運根本唔睇佢 不如走

卒啦
去做自己鐘意做嘅嘢

肥柊

根本Miru都無機會
真係較好時間卒有個c玩下
玩完咪返去做財閥二小姐囉

如果真係咁樣連鎖效應既話隊野就散架喇

柊走左, MIRU走埋
隊野實散

原來個陣係講真

推爆post都唔知開咩topic好

你決定啦

直接d叫執柒算啦

或者等我開

一睇又喊

柊就是型

屌早2日老豆入咗廠無時間上嚟，一開就見到咁突發

又夠鐘睇公演喇大家

プーさん到底去左邊， 好擔心佢

唔好夾硬黎...

夾到好辛苦

008明明係男，係要迫佢夾

撮り直しました！【コスメ収納】私のコスメ全部見せちゃう♡大量やで〜♡皆様へお願い。。。

REMAKE 版

岩呀剩係著條底褲咪算

咁又唔得，要扮演好“偽娘”呢個角色嫁嘛。

痴線佬咁

幫你flip返張相

跟得好貼

應該嘅

唉

係肥咁又點
好少肥妹可以肥得咁可愛

笑得好好睇

粗腰

04:00 つんまお

『反抗期』

中二就中二啦

汗

10:00 美瑠先生の生体力測定

【MV】僕以外の誰か(日下このみダンシングバージョン) / NMB48[公式]

麻麻, 好普通

除左一開始見少左あーやん呢樣野, 我係覺得呢個好睇D

link都搵唔返

新post等我一陣開